【邊個買呢？】成龍合體李寧搞時裝 到巴黎時裝周做生招牌

中國前體操選手李寧退役後，進軍商界，又踩入時裝界開拓新事業，近日他聯同演員成龍搞crossover，推出新時裝系列，並在巴黎時裝周中展出。日前才在大陸為主演新片《急先鋒》宣傳的成龍，原來已飛抵巴黎，並親自為新系列時裝行騷。

李寧的時裝騷於巴黎時間18日登場，穿上新裝的男模特兒輪流上場，其中一人面上寫有「升」字，成龍壓軸登場，他現身後攤開雙手接受觀眾掌聲，隨時他拖着李寧現身，兩人擁抱又用力握手，似乎對新合作甚有信心。

而今次李寧除了有成龍任嘉賓之外，他更帶了退休NBA籃球員韋迪（Dwyane Wade）到場睇騷，身高2.1米的獲迪在與李寧及成龍等人自拍時，負責揸機，難怪李寧在微博貼出照片後留言說：「來巴黎看李寧時裝秀，帶一位大長手朋友的好處。」據知，今次李寧crossover成龍的時裝系列名為「功夫系列」，希望透過中國功夫表達傳統文化。

有成龍加持, 呢鋪掂啦

等執

外國人好撚鐘意成龍呢條淫蟲。。。 洗唔洗幫成龍宣傳下偉大既功績。

點解你會當外國人唔知

睇親外國Youtuber講中國就講成龍 又話好撚鐘意， 斷估佢地都唔係知佢係仆街淫蟲都鐘意掛。

李寧唔話人知係李寧其實又係一個大陸阿伯，柒到

李寧都執，我當你神咁拜

死神來了...

咩時裝展都係啲圍喂喂既展，啲衫柒到都唔會有人著出街

英文wiki已經有晒佢啲衰嘢，互聯網世代已經冇秘密㗎啦，點會唔知
人哋分得開私人嘢同演藝成就，況且佢滾女人對外國明星嚟講濕濕碎啦，外國嗰啲又吸毒又酗酒又犯法，睇吓iron man 坐完監咪一樣咁紅

班鬼佬唔care嫁 成龍外國形象好到仆街 又謙卑有親力親為有料到 講完共產黨d野就話係咩 哦我欣賞佢作品姐 唔講政治

根本喺外國 呢啲私底下淫亂周圍玩女包二奶有私生子
全部都好普通水平
係得連登毒撚停留喺處男處女

佢八十年代啲片係好睇

點解件衫唔寫殘體